大家有冇試過喺airbnb 講價

嚟緊想去東京玩
有朋友話可以同airbnb 房東講價
唔知你地又有冇試過呢

凡事都可為，但不一定成功
尤其日本呢啲地方，你講價只會令人睇你唔起

無錢就揀平d啦, 講價做乜春

已經好平仲要講價

巴打

$250 link